[突發]錦上路西鐵車廠有架新車 有冇巴絲留意下

個位置係車廠近山最入嘅路軌上面，啱啱一出隧道就見到，未知係唔係支那新車

紅黑色嘅就係支那車

如果係原有顏色嘅散卡就係新日本車卡

係唔係灰黑色中間有條紅線 上星期都見到

就係呢部支那車

嗰到係八鄉同八鄉道, 錦上路同錦上路站差成條路

ON9垃圾車 觀塘線嗰堆支那車到依家都係對唔準度間

少搭冇留意
Q-train替M-train就係全香港共享榮耀之時